Edwin 是否偽黃youtuber?

平時都有追開Edwin介紹啲新嘅科技產品
頭先手多多check下佢用咩keyword
點知發現有殘體字keywords
仲要條條片咁樣落
一眾巴打點睇呢件事

偽到咁真我當係真
有放過冇殺錯

又鬥黃

最鐘意食兩家茶飯
我以為連登巴打都會反共下

屈錯人咪少個手足

我都驚屈錯人
所以想問下連登巴打求證

D Keyword for多d view同 subscribe 姐？

啲錢唔係去翻藍紅公司咪得
唔覺有咩問題

等啲殘體字人睇下好咩
文宣喎

等啲殘體字人睇下唔好咩*
文宣喎

我唔覺佢有討好藍屍
有出片屌共屌黑驚
唔明咩叫食兩家茶飯
唔敢講睇曬每條片,但係過往嘅片一定唔藍
殘體keyword 我當住係黃色輸出先

Edwin 都叫偽黃？

P牌

突然間覺得Ray Ma好慘,日日俾人屌,
大家都係做手機野一個食政治水但落埋晒D支那機 tag,好黃
另一個就 ,

死啦屎萊姆真係好撚慘, 俾我地追擊左咁耐

其實有乜問題，馬來西亞人都會睇廣東話youtuber
就算比芝麻人睇，起碼內容係黃，可以伸出洗返佢地腦

飛馬都慘㗎
出完條小米維修片即刻俾連登巴打標籤偽黃

tag 埋D手機大部份都係大陸仔, 咪同個D 咩 rose ma 介紹華為小米有咩分別,
我又 check過又好似唔見 sony LG ***, 即係咪又係好似 RAY MA為吸人睇, 介紹D支那手機, 不過佢就係用tag黎呃人入去

push

笑撚左 老羞成怒?

樓主真係仆街, 打爆左人地個發達大計
真係諗住今日以為慕容單野有無咩花生食
等左成晚都無咩人討論

又捉到一隻

鬥撚完黃未啊屌你老母

有心搞不如搞藍搞紅啦，仲鬥黃？又倒退返大半年前